SEA TO SKY原價加推285伙 平均呎價逾1.65萬

長實集團(01113)旗下將軍澳日出康城SEA TO SKY認購反應踴躍，該集團執行董事趙國雄表示，項目剛加推285伙的價單，折實平均呎價16,531港元，是次推出較多高層海景戶，仍屬原價加推。而該批單位折實售價介乎653.8萬至1,845萬元，呎價13,906至18,375元。

香港人幾撚有錢

好抵買 搶

查詢新價單請TG：

以前啲單位望墳場會避之則吉 而家賣咁貴都狗衝

原來你係aa
咪係到搵生意啦

其實可唔可以ban9晒d搵食aa去？

Ban哂d搵食aa啦
Cls

正所謂臨時演員都係演員

有意，回到8成半aa請留tg

好抵

誠哥難得原價加推，點都好，增加中籤機會，唔抽唔知時運高

回9 成五 留tg

心懭神怡

咁房屋台咪冇晒人

永久景觀

講係咁講, 未有康城之前咪一樣大把墳場景,
第一日既事咩?

房屋台全部都 AA 啦 任何唱淡嘅人一出現 即刻成班猛獸係咁屌 話人傻淡廢淡 你估真係鬧人就托得起個市咩 要升就會升 要跌亦會跌

你又估下幾多業主不過唱淡唱唔郁 睇下呢排個市價

全部AA?
接受現實啦連登仔

唔會全部掛，都有人真係想買樓索料既